[又係我地啦] 95-99小圈子tg谷 (2)

[又係我地啦] 95-99小圈子tg谷 (2)

快d入黎小圈子 大家一齊吹下水 玩下game 搞下活動都得架😍 first come first serve 手快有 手慢無😉 無論你係返緊full-time 定讀緊書都無仼歡迎🤩
男女數量平均👫
盡量會維持人數係20人內 (唔計Admins)
希望可以確保所有谷友可以有效咁參與所有對話😆 避免太多話題影響參與程度
我地仲會定期清除潛水谷友架👻

入谷前 大家可以先填左google form 留低d資料先 然後admin 會慢慢篩選加人入去🙆‍♀️
温馨提示❣️大家記住認真填寫 尤其係自介加分項

舊post在此:
[就是你了!!!] 95-99小圈子tg谷差你一個

推

仲有少量位

推！ 歡迎絲打入谷！